拜登政府多次嘗試聯絡北韓皆不獲回應

美國總統拜登(Joe Biden)政府一名高層官員13日表示，北韓並未回應美方自2月中旬以來的幕後外交接觸，包括對平壤駐聯合國代表團在內。

這項對美國至今尚未成功接觸的披露，引發外界質疑拜登將如何解決與平壤在核武與彈道飛彈計畫上日益緊張的問題。

在此同時，美國國務卿布林肯(Antony Blinken)和國防部長奧斯汀(Lloyd Austin)下週將訪問南韓和日本，這兩個亞洲盟國對北韓核子軍火庫的憂心，可望成為會談的重要議題。

這位要求匿名的高層官員並未提供多少拜登政府在外交推動上的細節，但表示當局從2月中旬以來，一直透過好幾個管道要和北韓政府溝通，包括在紐約的管道在內。「我們至今尚未獲得來自平壤的任何回應」。

北韓駐聯合國代表團並未立即回覆置評要求。

....

因為你唔係 TRUMP

如果肥仔金同特朗普整個BL漫畫有冇人睇

金仔好專一，唔會咁易移情別戀

女人係咪通常好憎孌童癖?
金與正揸旗的話你條廢登食得屎

咪係 金仔同侵呢啲世家子弟先有偈傾 登呢啲公務員 睇唔上眼